有冇可能係唔經外國水域咁出公海

如題

外國指邊到？
係南極行出黎咪唔經

經空域囉

好撚醒呀你
問得當然用船啦

香港出

你都幾搞笑, 我用另一個講法去問你個問題
點樣由公海去公海

有
蟲洞